銀行Sales 邊間最易入

我準備去見下銀行Sales
有牌 有Degree
想問下邊間易入？

有手有腳正常人應該間間都易

邊間都易啦
不過恒生d女靚好多咁解

師兄 有冇telegram 可以傾下

無阿 我見到個個post都話要1年
所以我都係要搵人refer me